食完PP 酵素第二朝即刻起身痾屎

見到ig shop 最近好多人賣呢隻PP 酵素，吹到可以取代以前所有減肥產品（遲啲又有新嘢嗰陣會唔會又取代埋)

不過我都忍唔住買兩盒試下，佢一盒一個星期份量，早晚各一包。

琴晚食咗第一包，同埋今朝都食咗一包，跟住今日諗住買早餐嗰陣突然好急屎，平時冇食開酵素，唔知其他係點。

不過呢個暫時都算係幾溫和，再係到報告進度觀察下先 如果work 嘅睇下遲啲有冇人有興趣夾份，佢買得多可以平啲，但自己目標諗住睇下有冇可能減到10~20磅。

不過真心一路食酵素都唔係長遠，所以都會配合輕量運動同食少啲油膩嘢再睇下點先

Day 1: 55kg (未開始食）

繼續Day 1: 17:00 痾第二次屎，但唔係肚痾咁痾，正常

有無圖?

你想要咩圖？痾屎圖？

自己search 啦，po 埋圖會唔會太過打手味濃
同埋我未試清楚，過多幾日睇下有冇輕先
真係好嘅先再睇下有冇ching 一齊夾下

等睇兩星期之後體重

你絲打？

夾份 定係你打算做埋d所謂 下線 代理
叫人俾錢買你products先

想知邊個咁得閒逐個comment 負評

邊有時間做埋呢啲代理，吃力不討好

有咩關係

其實平時都唔係冇屎痾，諗緊係咪真係有用

好奇係咪真係會瘦得多 等update

之前都想試
留名睇效果！

假 智商税

食得多依賴左 遲下唔食就柯唔到

買咗兩盒咪試試佢，親身試伏

我都有啲驚，不過應該唔會，始終不嬲都有屎痾，可能係相對再痾多啲

打手文

要減肥好心就做做運動啦，呢d旁門左道，就算呢刻減完都會反彈

其實做運動減肥係減得好慢，好努力去跑一個鐘，只不過係消耗咗一包薯片都冇嘅卡路里。我本身又唔係暴飲暴食嘅人，所以只不過想消肚腩，之後再慢慢控制飲食，盡量少食油膩嘢

減得慢先好
減得太快身體適應唔到就好快玩完

有同路人
樓主開始左未我今日第四日都keep住日日有屎柯既，賣比我條友都幾好人 叫我飲多d水，食完飯行下唔好坐希望有效
好似仲幾靚

利申 肥絲打 買左6盒

賣俾我嗰個都有講6盒為一個療程，不過我想試下個感覺先，所以兩盒算。

我本身都有屎痾嘅，所以都ok

Day 2: 54.5 kg

再觀察下先

Day 3 : 未磅重，琴晚凌晨兩點食完夜晚嗰包酵素之後，今朝10點痾咗一轉，食完飯一企起身忍唔住要痾多轉。

都係舒暢，唔係爛屎，完整順滑（唔知以為形容緊嘢食)

但真心嘅，係有肚痛嘅感覺，但痾完就冇，上網見到有啲代理話自己冇肚痛嘅感覺，可能係一啲啲，但我有，如果平時唔係可以隨意去廁所嘅話，我唔太建議食。不過都係一日痾兩次，晏就之後就冇哂事。

繼續報告

利申：中非打，親身試伏

Day 4: 54.1

但想放棄了，呢幾日成日都好似肚痛咁，痾係冇咩嘢，但肚痛呢個位有啲難搞